請提議適合作為檢疫中心的地點

地點及原因。 （10分題）
請出手

須考慮：
1. 位置
2. 整體設施
3. 環境及對附近居民可能造成的影響
4. 能否在短時間內使用

海洋公園

迪士尼
又有酒店 正

緊係禮賓府隔離間醫院啦

港中醫院

#2 #3 已解決問題

粉嶺高球場

新屋嶺
又大又僻

新屋嶺

全港狗屋

位置方便
有黃竹坑醫院又有狗校係隔離唔會比人走到
可以馬上用
借住黎用下反正現家都冇開
地方夠大夠容納上萬人

一早講左
觀塘警署創旁既新紀律部隊宿舍
岩岩入伙,叫人走好易
前面係大馬路後面係山同觀塘警署

喜靈洲
當年就係痲瘋病院

同居民都好近喎，藍田咁密集

迪士尼同海洋公園都唔係好得
之後分分鐘用唔翻
同埋兩個地方都唔到政府話事？

設施應該唔得

黃竹坑狗校

信和 d 酒店

黃竹坑警校大操場

港督府

軍營

各區狗屋分兩層出黎，比當區需要隔離人士

黃竹坑狗校
粉嶺PTU狗屋
新屋嶺

呢個好似值得研究

狗屋

行政長官粉嶺別墅

新田購物城

一定唔會提議喺香港境內

赤柱軍營

禮賓府度

唔係架
佢果個位寧寧舍舍兩幢

入嚟就係想講喜靈洲

認真，曹公潭戶外康樂中心，喜靈洲

禮賓府

澄碧邨？

應該分批

醫護人員: 海洋公園
支那返港所謂香港人: 喜靈洲
支那狗: 大鴉洲

有醫護都被隔離㗎！叫人去新屋嶺你無病呀？

轉哂做監獄好多年啦！

而且目前有香港醫護被隔離，情感上叫人去扣留中心未免太過份。

舊油麻地警署

不值得研究，因為已經啲設施已轉咗用途N年。

太少空間。

大灣區

秒

貨櫃碼頭

一隻隻吉櫃做隔離板間房，學大陸火神山咁搞掂

果州群島